忽發奇想

見咁多恐怖襲擊都有目擊者聽得明兇手叫真主偉大 有冇咁橋？ 佢哋會唔會都係isis成員幫手散播恐